祈禱吧！我中千六萬就夠

上天呀，我唔需要一億三，俾我中到千六萬，我投資每年有信心最少6厘，就有一百萬我就心滿意足。

以後再省吃儉用，儲錢增加本錢抗通漲就行。

可憐我這卑微的請求吧。

卑微

分40萬期要唔要

我應承你 今期你一定中

不勞而穫1600萬仲話卑微
大把人用盡一生精力努力工作都搵唔到1600萬

重新定義咩叫卑微

我要同你頂爛市，我要1500萬就夠了，係毫無尊嚴兼下賤嘅祈望

買六合彩點算係不勞面獲

我1000萬就夠

好吧 上帝聽禱告

上帝依家就畀你每期一定中「七獎」
派40蚊, 你買40萬期就有1600萬了

記得叫你子子孫孫都要參與

所以先要不勞而獲囉

如果我做兩個月有 1600 萬, 我中唔中有乜所謂呀清 ?

真係有啲下賤

明明頭獎有 一億三
你都要頂爛市 ...

奶我條賓周你先會中

你又唔記得左你無撚用架喎

8

16

24

28

44

45

Damn, 咁撚多負評嘅。有一億三我唔要要千幾萬都唔卑微? 喂我都係諗住之後靠自己投資，都係想要畢啟動資金啫。

夠晒財經版style喎。今日收1600萬同100年後收1600萬你揀吖。

thanks for your blessing

我諗過1000萬，6厘都一年60萬，不過實在太太太卑微，所以提升到年入100萬正常啲

多謝，如果係咁，都可以入健力士留名。

not blessing
I am god
I can hear you son